燉奶佬係黃定藍？

之前識得佢個營運總經理，佢話過: 我大把警察朋友，但我同佢地食飯果時唔講呢啲野

呢個時勢仲同黑曱甴食飯？？？

自己唔識判斷？

真係唔識，喺入面工作過，個總經理好撚中立咁款，我最撚7憎中立

你內文都講左佢係藍啦

就你呢句都知答案

老闆藍到仆街，早排經過見員工話暴徒搞到無生意，網上有人影到樓面唔帶口罩做嘢